有無人覺得去到邊都見到和你飛好煩？

大佬我想正正經經睇post
你架飛機成日飛黎飛去
好撚柒煩呀，9月1呀嘛
洗撚左腦喇，太多會反感架你老母h

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

的確好撚煩膠
但煩膠到我覺我佢地好成功

［安全須知］香城Online懶人包 - 落場前背L曬佢

講得啱..屌佢攪到要碌多幾下落去
文宣唔好咁佔位得唔得

大佬唔係個個都日日睇連登
係咁宣傳係好耗心力
如果你知道9月1日亦都會出席
我唔介意你block 左我

就係咁喇
知唔知咩叫less is more

碌多兩碌定宣傳難啲呀
一係你block 左我囉

平時又屌人冇行動宣傳，而家又屌人好煩膠。
想點姐

唔想人哋係咁loop咁你班人平時就幫下手做宣傳啦

我無屌過無宣傳
佢依家宣傳到其他日子乜撚都唔理咁
痴閪線

好撚7煩
有用既活動真係唔需要成日宣傳

屌，佢都係回一下姐又唔係狂洗

咁唔滿意你咪block柒佢囉，屌

Up乜9

個個post都有佢都唔叫狂洗

有用既活動唔需要咁撚多擾民既宣傳呀
講幾次就記左入腦啦屌

唔覺

咁你有料

不知做得幾好！支持！

5

每個post一個回覆唔明有咩問題

驚就唔好出街

止唔止一個呀

嫌煩就唔好上網

最撚煩係啲人係咁開post麗瑤乜乜柒柒 屌你老母

好老實講
其實成日咁多架飛機成日係到

我都唔覺煩喎

真係覺煩咪block囉
其實洗得咁勤力嘅都係得果幾個咋嘛

咩邏輯

有幾煩啊，而家非常時期喺咪咁都接受唔到啊

人地都喺覆一次啫

就係夠煩膠宣傳力度先夠大

唔鐘意睇咪block咯，做乜撚？

架飛機真係好撚柒煩
我從未試過覺得一個宣傳咁擾民

黑警邏輯

You win

有時有啲嘢，睇多兩次反而重有效
至少對我喺囉

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

對我黎講，我係反感

冇

唔會煩

樓主曲線宣傳

咁你覺得煩咪block左佢地囉
文宣係咁架啦

你睇以前肥絲都係用煩膠方法上位就知有用

我屌

召喚呂巴

係 之前大家成日都話宣傳做得唔足夠
依家人地比心機攸宣傳等大家無時無刻都見到架飛機撞過黎
真心好成功 已經洗左腦了

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我見到架機就驚